10人正選文員名單

史杜。 韋大帝
萊斯。卡叔。卡域克。沙軒。巴爾
干查奧。華美倫。甘賓尼

占士 半送貨半文員

Diaby刀矛

沒有james我皇什麼都不是

甘換走冰個

keeper: 沙治奧阿辛祖

Bale唔算文員啦

莢欺都唔算啦

咁都唔算 每季踢得3-4個月

攞隊阿狗正選都夠

山神隊

根度簡

唔記得呢條友存在

韋舒亞？

古沙/葛斯

下
上2季都全勤咁濟

高普時期d 中場中全部係玻璃
kehl sahin llkay bender

卡膠轉diaby 啦

上季全勤 你傻撚左！？

夏格當年傷到退役
你地敢唔敢